今次到Madam想做美帝人，出賣祖國奶美一定要幫佢留響大灣區

推

signed

咁少人簽大家原諒左佢？

Signed

1020

signed

等gphone做野

又有？
死黑警想去美國打人

已簽

咪就係，到時會話做好過唔做
但你咩都簽，簽到我係自己人都覺得煩
要簽就簽啲重點

直接 tweet 俾 Solomon Yue 會唔會好啲呀 ?

我都覺

汁？
5好亂用

振美係因為堅係有美國藉親人而又有係搞緊移美先至有迴響
咁樣一個一個禁人地都會覺得無厘頭
其實最好一黎就成支狗隊都禁最有效